【逃犯條例】政府消息回應遊行人數：不退讓 劉兆佳指令中央警惕

巴絲打點睇

就亂咁放風鳩噏

01就算撚數,劉兆佳係政府消息?